[愈窮愈見鬼] 巴塞將支付美斯3000M 忠誠金

據ESPN報導，即使美斯在明年夏天離開巴塞隆拿，球會仍必須支付給他3300萬歐元的「忠誠獎金」。

該報導稱，根據2017年所簽的合約條款，美斯的「忠誠獎金」數額為6600萬歐元，他已經在今年二月份領取了前一半，而剩下的3300萬歐元，將在明年六月份時生效兌現，如果美斯在明年一月份的冬季轉會窗不轉會，而留隊履行完賸餘半年的合約，他就能拿到這筆錢，如果冬窗走人，則獎金條款作廢。

ESPN的消息源還稱，2017年和美斯續約時，巴塞還在條款中承諾給他一筆1億歐元的「續約獎金」，該獎金為分期兌現，隨著美斯履行完合約期的不同階段而支付，四年合約期下來，約等於每年2500萬歐元。

大雄真係

大雄既任務就係為左搞鳩巴菜